{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주문진글램핑오토캠핑장"
    },
    "text": "全客室は愛犬同伴可能で、Wi-Fiをご利用いただけます。 ペットと一緒の場合、犬の服、毛布、布団、首輪、ケージ、用便パッドを持参してから入室できます。 これを守らない場合は、払い戻しなしで退室する必要があります。 宿泊利用の際には炭、焼き網、バーベキューセットを必ず購入する必要があります。 全室にはストーブが設置されています。 入室は午後3時から、退室は午前11時までです。 注文者はピックアップサービスを提供します。 現場ではバーベキュー炭とグリルが利用でき、1セットの価格は15,000ウォンです。 これには、綿手袋とブタンガスも含まれています。 幼児を含む人数は基本料金に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできず、36ヶ月以上の幼児からは追加料金を払わなければなりません。 無料で提供されるWi-Fiがあります。 小型犬は5,000ウォン、中型犬は10,000ウォン、大型犬は20,000ウォンの入室料を支払わなければなりません。 全客室で愛犬をお迎えいただけます。また、当日現地にてお支払いいただけます。 その他の施設としては、共用トイレ、共用シャワールーム、売店、駐車場があります。 駐車場は無料で、1テントと1車両をご利用いただけます。 入室は午後3時から、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペットを同伴する際に必要な持ち物は何ですか？",
            "answer": "犬の服、毛布、布団、首輪、ケージ、用便パッドを持参してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、何を守らなければなりませんか？",
            "answer": "犬の服、毛布、布団、首輪、ケージ、用便パッドを持参し、入室規則に従ってください。従わない場合は退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれるものは何ですか？",
            "answer": "Wi-Fiおよび基本料金に幼児を含む宿泊人数が含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットは必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊利用の際にはバーベキューセットを購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットには炭、焼き網、綿手袋、ブタンガスが含まれています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴する際に追加料金はありますか？",
            "answer": "小型犬は5,000ウォン、中型犬は10,000ウォン、大型犬は20,000ウォンの入室料を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は午前11時までに行っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、注文者はピックアップサービスを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 378
    }
}